[IOS/AN]Fate/Grand Order[82]慘遭蘿莉控騷擾

慘

Send 御姐 俾佢

我send csor佢會講紫色dhbxssyjncds

負皮

個fgo區黑名單應該要更新下

Send阿福 幼閃 亞歷山大比佢

Send 正太

蘿莉係好文明

樓上蘿莉控出沒注意

太蘿、不了

屌你老母唔識欣賞

SEND埋俾ME

Ok

樓主慘遭基佬騷擾

打隻高文打左25round先磨得死佢

你睇得好通透

Fbi 。。。

蘿莉控梗係騷擾蘿莉

康娜又真係幾得意既...不過都係C狐BB最得意

蘿莉先正，唔識貨

你又有道理 好似係

等畀fbi拉啦

清識貨

蘿莉狐挑機

送俾樓主嘅

咪話我唔益你

我鐘意御姐
咪搞我

Chu chu yeah

係放圖就放多d
放咁少做乜

我要一改歪風

有狐有正皮

成班係到j小朋友

少女唔鋤愛阿婆

你講乜野啊

報驚

j條死魚啊婆把撚咩

小心畀fbi羈押

啱啊

紫色老太婆 不了

成班唔識貨

性女都叫ok 死魚啊婆不了

比起蘿莉 ,啊婆更令我不安

屌 收返埋啦

purple婆婆不了

黑白貞世界第一

成班都死變態j蘿莉

刷FQ刷左40幾支個d咩髓液先得13粒心 已經冇計刷左幾多條體 今日就一路睇このすば一路刷先

零正皮

御姐控慘遭b害

聖處女

非御即蘿
少年你的思想很危險

鐵拳聖裁你班友

亞子好撚正

我鐘意姐姐咋嘛 唔係你嘅意思

聖處女COOOOOOOOL

咸川已經悶到呢個POST D人發哂癲

我抱走美遊先
右邊你慢慢處理

我幫你要咗佢

收到風個蘿利控係囡黎

基佬嚟

CSOR 攬枕

識貨

樓主現春

阿門

冤枉

新手求加
275406885

Kyon加咗你
希望你堅持下去

如果一個人佢係真正唧蘿莉控
佢唔會係一個壞人

又有識貨之人

狐 PRPR

成班M廚養養下生痴左線

獅心王通殺

我奶

邊有痴線
哈哈哈哈哈哈哈

做咩事咁多靈基召喚

有無阿福，基佬，梅林異軍掘起

不了

請問米六高登仔仲有冇玩?

有

同貞德大將軍有咩關係

收到料22號後出大波妹新女角

個topic 咩事

22號 C狐BB第4條尾都就快夠經驗生出黎

燈夠未

171 433 025 新手求加

有阿福

新手？

80黑A
我見到D咩

升種人都唔升小莫同船長

Gay confirmed

冇素材呀

玩左15日 算重課

成隊野好食牙

15日開位究竟有幾勤力

邊有痴線

廢青日日玩

唔升盾子你點過架
無SUPPORT WO

巴打以前叫咩名?

隻b呆仲要絆力b

咩野叫咩名

有鳩絲打

點解啲新手一個痴線過一個

黑A靈4個ICON真係柒到

是日
仲有figma 切j同太太

0cost果隻？

係

禮裝係咪換呢張最好

張張都冇用

細征服王好正

依張阿福好似男人

仲好基

有升

打定錢隊南丁上100先

紅卡英幾多
有梅林時就抽下

冇龍牙進小莫

我換特攻算 50NP一街都係

yes 果陣都有d用 依家真係狗都唔屌

得呢d

add咗

邊個認同小木曾雪菜係臭雞我就加邊個

繼續燈, 合作少少丫唔該

佢條仔呢

叫我咩事

點解南丁q卡np率會低過其他

我指你紅卡英好多
梅林出時就抽下啦

無線劇【親親我好媽】今晚播出大結局，劇情講到黃智賢為咗入建築系，於是陪個女一齊考DSE，點知只係考得3322 最低入學成績，無大學收佢。於是，飾演佢老婆嘅江美儀就陪佢去建築系教授門口叩門，希望教授可以網開一面，收佢老公做學生。點知教授睇完佢畫啲草圖之後，真係收咗佢老公做學生！咁就有大學讀喇！Yeah！

又salt bay

垃圾榜黑A9分

小黑都勁撚過佢啦 仲要小黑寶5

冇記錯垃圾榜base on全部寶5
我都想寶5呀屌

...

15日 課左幾多

280

280HKD?

280石掛

可能美金

280石重課

到底係280乜真係好難捉摸

15日咋
1入坑就2PACK其實都差唔多啦

280m

すご〜い！

雖然我一入坑都冇課金

280石咁多五星都幾好彩
280蚊咁多五星極好彩

yes啦

開ser就玩既表示 本來係無課

直到黑貞...

明顯石號+2PACK啦

我好鐘意飲雪碧

改名法迪烏斯

可能係用左280hkd買N個石頭號

F/sf個個?

你睇佢唔抽男角POOL就知唔係啦

各位，想問下而家4星黑saber up, 須唔須要去到新宿缐先有效？因為我而家先打緊第六特異點

唔需要 而且黑S過左序章就開放

NO
任何PICK UP角都唔使去到特定章節
而家黑S係序章限定角黎

得故事pool先要推圖加新角(好似係

有時佢好陰濕架
情人節,小恩子都係PICK UP故事POOL

最穩陣抽之前禁左下角check個pool有乜

緊係石號+280石啦

我玩左3百幾石都冇4星saber alter

請唔請工人

咁就講工人咁銀時請咩

已經大把人排隊
梗係揀新血投資啦

你抽咩鬼野抽黑S啊

你MARK定ANDEE 社會精英 經常工幹
翔 醫生 經常食女
罪哥 美國有樓有車既有錢佬
貓X鷹 美國留學撚 重課份子
理事長 加拿大 重課撚
ARCH咩鳩野 澳洲 有父幹
晴天 社會精英 咖哩芝麻A+

問題都係唔中alter

請唔請打雜

今日我代教主出圖

搞大⋯⋯⋯⋯

呢本麻麻,
講換呼符個本畫得幾靚

無望菜志?

Link

屌龍娘,不了

老司機
一望就知

好似睇過

原來新人係教徒黎

有陰影
今次睇得好小心
唔知呢邊bam唔bam人

我就知

佢D畫風咁易認 都好似好多年無變過

唔會BAN
連囝佢話最多DEL 回覆

放本C91既出黎釣魚

呢個都係佢畫架WO

咁咪即係代表可以瘋狂貼H漫

即係而家唔係故事pool?咁我去馬啦，唔該各位

你係FBI做?

早洩真係狗黎

你慣犯先奶野

迎合呢度潮流

我睇清楚規則黎玩

呢本淨睇封面未必估到 睇埋下面瑪修個表情就知道係佢

為左照顧不同口味......

幾搞笑

突然就變左H漫討論區

中毒系列

露暈bam

蒼海正

其實我都只係想要link姐

話說saber alter應唔應該抽到pack

呢單野好恐怖

Konomi老師 畫得好L正

平時都有機會抽到,同埋唔係好勁,好有愛咪抽

CC台班巴打好似冇乜點推爆呢單野

掛住推中介

可以做遊戲宣傳TIM LA
畫質超高

動作正
寶具係紅卡AOE最高威力

平時唔抽story pool都唔會中啊？

有時活動pickup會射中
不過冇你而家講明pickup佢咁易

頭部受傷冇遺書都事件冇可疑

其實死因冇可疑,係指死法冇可疑,定係指...?

除左上次情人活動仲有咩活動pool中到

我之前圓卓pick up想抽蘭仔抽中

Pickup完都唔中 都係等黑貞先扔

利申：唔係蘿莉控

Pick 圓桌係story pick 定額外出個pool? 小恩我就肯定係story pool pick黎

一係中一係唔中
除非部機冇

我就咁睇圖唔識分

額外pool

屌你地又擺我老婆出嚟

唔會出架喇 你睇呢次比曬機會劇情pickup佢都唔出 突登抽起就知咩事

黑貞呢d緊係谷營收而用

就咁睇未必WO

將軍澳工業邨對開海面，朝早發現一具遺體，證實為36歲的本台記者黃嘉熙，警方列作屍體發現案處理，由於死者頭部有傷痕，警方會調查是否有可疑，星期一會驗屍確定死因。警方在死者身上找到其錢包，內有現金。

香港電台對此消息，感到震驚及傷痛，並對家屬致以深切的慰問。發言人說，會協助警方調查，並會盡力為家人提供一切協助。

見到依個pool就有心理陰影

女友

Yes
Mine

我幾時變咗重課

外國既定義係高d既

訓唔著整多張先

原來香港10pack 先叫有課
外國2~3pack 叫重課

每日２，３pack

無父幹
仲有我早排番左黎香港
黎緊應該去英國

外國留學叫無父幹

神隱居然賭波

唔好亂嗡
我剩係新活動同新女pool 先課2,3 pack

btw依個post d 有錢人點止得八, 九個
我fd list果班五星黄字都係依到同高登巴打黎

唔係課長表黎
係有錢人表

每次咁樣，我唔信抽到

原來咁多米帝

唔講咁多啦～ 再講我怕上黑名單

我輕課黎

佢不嬲賭

883,529,968

6個位 非大腿 加完留個名

石頭added

龍娘萬歲！

個屁...股!

一生盡是added

你冇得同我隻龍娘鬥

唔好煩子added

邊敢同你隻龍娘鬥， 都唔夠你有taste

快d整新pool啦
唔想一入驚就見到天草

教主燃燒起來了

早

淨係夠心臟三轉b叔或c狐
應該轉邊隻先？

280 PACK......

15日就280PACK, 我真係自愧不如

b叔先應該

280 pack

可唔可以放post頭

Amazin預計10號到結果琴日到左

瘋狂聽ost

2號到左

刷絆刷邊關好呢

隻STELLA有排先滿絆

黑s 好淫

仲未帶佢返屋企

課到有

隻腳又白又滑，奶落去一定好正

好想奶佢鎖骨同白雪雪加拿大

有無原圖

奶緊個陣望住塊面紅紅地嘅黑S
嗚呀

我要正皮一改歪風

紫色bbadgsdgxncnvcnb mbvmvbmv

紫色老太婆岩我

我要曬你地果份

事後

哼

令咒着哂燈

偷影我老婆

好, 原祖紫老太交比你喇比你

又要扔馬沙出宇宙

想改歪風無問題，d圖唔好貼完又貼ok

咁多j圖搞到昨晚唔小心搵左啲依莉雅本子黎丁

樓上貼csor嗰位 我除左好波都唔知講咩

SORRY,呢張冇貼過掛

👌?

沖田未出院

呢張無了

機戰v討論區個到d人都幾熟口面

尋先玩完女主條線
男主個樣搞到唔係好想玩多次

男主好似有麻婆做初期敵人

男主好正喎

好多fgo 既手足

諗緊課唔課黑s

目測有cc 勇者2位清

有神父

有愛就課 唔好諗

巧矛玩
巧既禾入番隻

性能黎講都好用

入入入

Just do it

唔課到寶五又點算愛呢

魔神ZERO FINFISH ATTACK型到一個點

雖然3個世界，但都算寫得唔錯

係有d 位真係去得快左

點都好過z3隻垃圾

Z系列淨係無玩Z3

點解你地咁多時間玩埋PS4
又要玩app game,睇動畫漫畫都已經無晒時間玩
我連FF15都未打爆

大和號+uc 撫子號+勇者特急 仲有咩
未打到咁後

廢青唔洗返工

毒撚冇街出

邊個喂杯比種火人

CLS

見佢完結篇 先支持下

喂杯真係真愛， 寶5有錢就可以有，但羽杯就永遠都感少，課唔到

唔明你想問咩

超級系果堆畫面都好正 真係似番ps4畫面
反而00 uc機就跟z3

我認罪
我冇買再世篇

仲要訓多半個月 等我歸來課爆佢！

你話有3個世界嘛
一開始係大和號 之後飛左去撫子號
仲有一個係咩

素材再利用 呢d野我真係唔介意

因為機戰黎講，經常出現

你打到邊先 uc

Z3都冇買

本能寺

Uc ce 同大和號既世界

好似第十一關

下個世界好似EVA,你未拎三一麻?

繼續打落去啦 依家講uc比你聽你都會o曬嘴

魔人獅心王

大和+CrossBone+原創
撫子+00+天使龍+特急+泰坦珍寶3
驚爆+uc+eva+getter+萬能俠

有無漏？

SEED好似撫子果邊?
我冇用過佢地

感謝呀清們解答
想快啲打到閃光敗家仔

話時話邊度可以睇返個Great Ace Bonus
人物能力果頁得Ace Bonus

全部都係出擊ecs +1 精神最大75%

Great Ace Bonus好似個個一樣,我廿隻都係EXC+1 SP75%開場

燒撚死晒你地

佢今次又有啲每TURN回滿NP同彈藥插件
真三一同呀寶兩個差唔多玩晒

祝早日出院

仲未見過每rd滿彈藥

輪到你係到每日一燈

暫時唯一想要嘅男角

個外部重力波天線都好似得北辰跌果1粒

個重力波其實有咩用,見佢說明好似冇睇過

珀修斯 亞基里斯

有撫子在場，每個自軍phase開始都回滿en

每日一燈

部Xi比左西布頓用勁撚到
敗家仔入雪櫃啦

除左捷度之外都比我雪曬咁制

齊格

見有西布
我去買好鳥

不能同意更多

呢條垃圾就算柒數啦

不過得部量產F91揸
前期俾金哥開C高,後期搶X1 full cloth物歸原主

一開始我比佢搶走埋托比亞部x1改

我男神西布點都出佢

做咩熱門左既

西哥到底是咪UC最完美男主

靚仔長情專一唔中二精神好

成熟
顧家
係比人斷手盲眼姐

今集利迪個樣好似變左第二個人咁

未上女妖已經吸毒樣

打錢見到最後3個金箱即刻課左pack

笑死

繼悶就課既新極限
打錢出金箱都課

上完番黎個正常樣仲樣衰左

經我研究 呢度好多蘿莉控

FBI is watching you.

下次大成功+肥半減就100弓呆

儲左幾百石手好痕 但又無野抽

抽nigga

我都係咁話，仲話最快都要22號打後先有野抽，好難捱

留名

有無人課金抽nigga

任抽嫁喎

直死=究極未來視

課左pack
諗住課多pack追寶2

友抽止痕幾有用

都唔同

聽講好多人中nigga

友抽止到痕都唔洗課啦

可能中歐王之證

因為個個都錯龍門

教主最近愛用呢個icon?
少少紅又串串地似令夫人

今次唔寶5 等幾時

一句到尾 課定唔課抽黑saber

命裡無時...

課到寶5

理想

現實

有幾何up黑s 係宜家架啦

寧願係EXTRA拎狙個無銘

成撚日UP WO

寶5 就唔洗啦 只求1隻

暝想神經

唉屌

好想課半pack過手癮，我係咪有病

係
課半pack唔上唔落

其實係個髮型出事 我覺得

一直覺得呢個icon 好得意

曬黑都算,個咀

黑人係咁

衛宮先生你係日本人吧?

上次係幾時

圓桌11月

黑百合,血淚仲係度

執左執個嘴有冇靚仔左啲

博士識執圖

可唔可以執到變獌波衫,可能似普巴會冇人屌

執埋個髮型得唔得

想畫上去定係貼個真既上去
手工麻麻

俾埋你睇住執

key上去啦

。。。

試下先

喂,人地普巴一億架,仲靚仔過你 益左你啦

魔性人
摔鳩人,牌都唔食

岩先睇完LOGAN 有點sad

原來係49000

發覺呢種頭都興剷3劃上去

【星島日報報道】本周三是婦女節，荷里活廣場連續第三年進行「香港女性幸福指數」調查，上月訪問了全港1308名15歲以上女性，發現以10分為滿分，香港女性自評的幸福指數只有5.8分，只僅僅合格，更是連續3年下跌，過去兩年指數分別為6分和6.4分。

受訪女性在工作狀況、財務狀況、個人成就及夢想三個範疇中，分別有近7成人自評為5分以下，即不幸福；相反在育兒狀況和社交圈子兩方面則較佳，分別有7成和6成人自評為幸福。

若要受訪者排列幸福條件，首3位分別是「財富」、「愛情」和「事業」，前兩者與去年相同，但去年排名第3的「婚姻」今年被「事業」超前，屈居第4名。

香港基督教女青年會督導主任阮秀盈指出，不少本港女性需兼顧家庭和事業，面對多方壓力，加上女性入息中位數普遍較男性低，甚至面對同工不同酬和較難升職的「玻璃天花」情況，財政上感到不幸福不難理解。

對於「事業」取代「婚姻」擠身頭3名，阮秀盈指留意到近年不少女性選擇單身，不受「女人要嫁人」的傳統框框限制，反而更重視獨立經濟能力。

阮建議女性面對不幸福感時，應調整自己心態，並嘗試和家人及伴侶傾談，透過分工紓緩問題。她又提議政府和僱主多推動家庭友善措施，如彈性上班時間、家居辦公等，提升婦女在照顧家庭時的經濟參與能力。

好高難度,放棄了

仆街了引繼失敗
希望大腿們唔好Del小弟
名：sl1400@Lihkg

點解⋯⋯⋯

記得睇post但唔記得開game清體

已經好勁

手痕買左個石頭號抽
轉番主賬個陣icable斷左線

唔理啦,反正我一見到黑人加呢個死人頭就第一時間諗起一億先生

雙持撚無煩惱

已笑 感謝巴打提供笑話

其實你改得黎普巴都可能已經轉左兩個髮型

那有錢…

巴打你執少左一邊袖

放棄了,實力唔夠

入普提沃斯遺跡

6個鍾後返

你已經好勁

你呢段時間提供左唔少笑話比我地

笑你老母大水牛牙

ALTER左真係唔同啲

笑你老母生黑鬼

幾時有得抽沖田

用個名燈

究竟有幾憎沖田

燈燈燈,燈燈燈燈
燈燈燈,燈燈燈燈
燈燈燈,燈燈燈燈
燈燈燈,燈燈燈燈
燈燈! 燈!
本能寺

幾時出沖田alter

花都可以打夫佬, 你老豆都變鬼佬

復刻wfc 我要alter

yes ar

我要狐呀

我唔貪心，只係想有活動比我刷
冇活動就只可以日日刷種火同錢

是撚但啦係沖田我就抽架啦

女帝 腳踭 沖田 月姬

收島風月姬重製出個陣就有得抽

泳裝龍娘

2020差唔多

唔好啊，重做緊cygame 隻狗，唔好領養返我住

近排用源賴光發覺好勁，又痛又AOE又產星又大波
好想快啲有得pickup佢

講到有pick就實中咁

好似大過頭

岩岩課左1次140 一下10抽中左saber alter 留石黑貞

課左幾錢

冇活動冇結晶

睇埋琴日佢好似唔只抽左1次
佢係課完1pack之後再抽先中

的確大過個頭

成身結晶數 點找

大過頭都JENG

你隻隻都30?

唔好再講啦

我都仲有好多野想升

都仲接受到，起碼唔係平

仲有大把結晶 冇料冇QP

你又啱啵

呢個post好多巨乳星人

嗯

仲差成5 6粒 已經忍唔住換左粒

每個月都會換結晶 但都唔夠用

無活動強制養生, 良心驚

睇黎我玩得好HEA
仲有成17粒

同你差唔多 仲有成16粒

二次元反映返現實滿足唔到既慾望

saber war 2

啱啱數完 有40招10技能

好似得廿一/二招10左

41

45

點解你地咁多晶

得35個既拉低左呢度既平均值

你唔係老屎忽咩 點解多你廿粒咁多

咁堅

我15聖誕開始玩

35技10+手頭10粒結晶
夾埋45粒

X

好多蘿莉控 o

25+17
唔通換漏左

貧乳先係王道

我蘿莉同巨乳都岩

有冇miss過活動？

上次白色情人姐都係
似係有偷懶冇換到多

fz先開始玩

我為人膚淺，係靚女都啱

>25招10技, 0晶

好撚悶

我除左太大波都ok

奶光正呀

係咪慣左早幾日 日日都有你相關話題 今日冇乜點講就咁

太大
雖然好過平

英雄所見略同

而家見到種火我都笑左...起黑A做種火人呢個名真係...

好想俾筋力E既C狐BB公主抱

一諗到啲人j啲胸都冇嘅蘿莉

一諗到啲人j啲個波大過個頭嘅御姐

蘿莉用黎保護架

agger

酒吞&奶光

黑白貞L狐

酒吞先正囉好冇

酒吞

要開始溫書 悶到仆街

DSE?

老母黎架
姐咩鬼

agger
唔明點解奶光咁多人抽

成班戀母情意結

雷太,大奶奶,性能OP,CV,雷太本子主角,老母屬性

難分真隻

起碼係女又唔係黑肉

屌你老味痴線妹唔洗死

我早你少少空境

垃圾小薯求好友
531826187

D你老母 邊有咁細估

而家小薯原來全5星係基本

個AC自己抽?

師匠好正 added

我都無全5星

我覺得自已是0

連小薯都唔係

都係唔好學識課金好, 不能回頭。。。。

啲人刷咩咁快升到135

見到有139

心臟

我個list更新左
文西你地去all到用啦
我騎轉左做刷心配置

冇活動都咁

我200了

點解係文西

Btw
有冇龍控揀

文西裝啊

Okay

點解mika唔補多刀

石動

石動第一次表露心跡就。。

呢個迷宮真係好撚顛
設計個個真係

帶埋龍娘入黎moon post 先

放工

仆街炒車
又要打過

我1lv都未升到

有無巴打有睇，好正

嬲嬲狐

Dllm 估唔到係入fgo post講鐵血

龍娘

有冇同龍娘嘅合照share

on9...

呢到無所不透

石動美男子,有著崇高既理想
永遠懷念石動同志

我們失去了一位英雄！但這意味著失敗嗎？不！這只是開始！

撞燈柱

中撚晒伏

係
啱啱見到先醒起去睇

好在冇追

去左打ff15完美迴避台主

HI到樹都直接爆

有bug位可以好快拎到黑頭巾
你上youtube search下

3分鍾

咩驚？

ff15

上個星期已經有 中晒伏

龍娘真係唔多 尼祿好似多D

友好

原來升lv有石攞，可能old news 左

仲諗住會殺左個八婆

仲有張睡衣PARTY

呢張我都有
真係不得了

睇黎係曜日半減

pixiv唔可以直貼架大哥

第一隻絆十

B叔

我第一隻絆10係過勞死

我睇到2X就冇睇

一訓醒 想抽 唔想心用左120石 中左隻無限劍製亞差，狗仔，燕青 算唔算伏抽😂

120石中感多

仲想點？

好似你咁

呢個星期D任都咁養生FEEL 應該真係無活動

要似去盡啲似法老啦

似半減

你咪係囉

邊有咁勁

I am the bone of my sword

又係呢啲任

其實係咪好難 我隻燕青就寶5 應該寶3 比男人我有咩用 我要囡啊

Steel is my body

係呢個pool想抽囡囡

冇龍牙進saber alter 邊關好刷

好似係 我錯

格離pool抽積子

法國掛？

btw第一頁真係留黑鬼圖同黑名單算

大家都係黑

今日同老婆去街街

一諗起你隊野
就真係頭痛
一堆龍,要一堆牙

課親都有1隻
咁叫唔勁咩
又符中5*

龍牙地獄

痴撚線
think out of the box

咁先叫game架嘛
比你鑽研點玩

邊關機率高掉率

永遠冇人睇第一頁

第一頁真係留黑鬼圖同黑名單算

留黎都冇人睇
我開post成日傳教失敗

幾成功啊
係負評方面

我目標係全個post 嘅人一齊加入龍娘歌迷會

咁咪變公廁囉
1呼符1次

大家覺得力架值幾分
個人覺得會低過紅A

龍娘世界第一idol

柒分

紅A親生仔

鳩下鳩下嘅丁力果然係最危險

小貝把聖劍唔係要還比湖之精靈咩
點解吉左下獅子王就當還左

突然有預感3月8號會有公告
白情有福爾摩斯抽

連模組都無

POOL就可能會出 但九成九無野打

この彼女はカムランの丘にて自ら聖槍を返還し、大地に還った天の英霊である。
しかし彼女と同じ姿をしたサーヴァント「獅子王」は、死する運命の時に死ぬ事ができず、結果、聖槍を持ったまま彷徨う亡霊となってしまった。
聖槍を持ち続けた「獅子王」は完全に神霊化していた為、この彼女とは内面が異なる。

無野農
可能有挑戰關

貝迪原來成187高
唔可以叫小啦

小貝幾好聽

班圓桌
除左女化左既呆毛外
全部米8以上
唔怪得咁受女性歡迎啦

想睇男亞瑟既圓桌 好似係全女班

槍呆都成米7啦

梅林係女
其他唔知
至少小莫係男

全部都高登仔黎

碌鳩30cm

屌佢老母,
用左十粒蘋果出得兩粒弓秘石
個drop率低成咁仲洗撚升野啊

今星期9成有半減WO

秘石出率真係低到仆街，琴日爆左廿果去升技刷到嘔先得幾粒
都係等果啲抽box活動算

半減又點
半減都係唔會跌得多d

咁心急刷,做咩姐
我等刷BOX同開番柱

依兩個星期ー我用左25+粒果
出左5粒弓石

agger
等活動好鳩過

急住想升黑A

平日刷素材=搵笨

咁快升技做咩
急住用咩

漏尿子

這不可能是GD子

nobu大過沖田

張圖唔科學

睇完鐵血訓唔著
聽日仲要踢波

打左6-7個終素材終於搞掂

變左j圖po

早晨咁多位清
今日last day準備做廢青

幾時變到咁大

養生係咁 好似係
btw more

屌你抽黑saber pool抽到幼妻寶3係做乜鳩
說好的 pick up呢

比我揸大

我之前抽東山POOL抽左4隻芬恩都冇東山

種火人又病發

pick up是騙局是常識吧

最主要係4星 pick左都好似冇pick咁

2pack中2隻黑人加1隻黑S算係咁

比咗兩次假希望我
最慘係得story pool先有法老

多謝

口部火焰炮

你地講花名我分唔清呀

邊個東山

童子

希望第二部唔會打九尾tamamo呢排瘋狂立beast flag

愈講愈

床上野獸

色慾大妖怪

要打就無得收服 唔好呀

又未必既，頭個幾章d王都召得番

beast的話就無架啦

黑呆黑貞

佢要吸金既話未出beast

Tamamoto咁得意冇事既

重新由手掌咁大開始養

問題係 Beast 呢個class敵專用

第三季同你講因為某啲原因，你召喚到提媽出黎用，完左story入限定pool

我想召喚醫生

出新龍娘呀

召出黎變第2個class未得，奶光夠以為自己係劍，結果未又係狂，所以beast變狂未得

太多

如果好似extella阿提拉咁樣變番lily開始養我ok呀

出龍娘咁廢不如唔好出
送果隻4星都廢過人

邊到廢

淆呀 ccc又講過自己係人類惡 L狐送朱古力又好似立緊flag

收島風今年萬聖又有新

龍香茄子煲

狂龍
幾威

教主寶五左龍娘未？

又bin

寶5左

送果兩隻

其實龍娘都唔係咁廢姐

我指alter果隻

我穿越無數世界線，進行無數time leap
點解都係中唔到黑呆

可唔可以出alter泳裝

因為你既所有世界線個pool都唔存在黑呆呢隻野

你係咪剩係穿左fate線同ubw線

你無準備足夠既食物做祭品

準備多10pack 石接佢番黎啦

用哂d體打牙
發覺牙原來唔係咁難打

如果十pack都唔中就繼續課到有，佢一定會比你既誠意感動

少咪唔難囉 你試下齊呆毛

棄左呢個ac刷隻黑呆番黎

佢點捨得呢個ac

感得番課到中呢個選擇

歐洲人嘅苦痛

佢都唔會課金

唔難打姐係點，1場1粒？

感佢做唔到做法老

佢得

感得啦，姐係遲早既事姐

中5星唔代表中到4星wo
你睇教主就知啦

原來法老係中野上都有煩惱

中極都係其他4星槍

每日一鞭

齊左真係好難打

一場跌兩粒都算多

你好彩

你威

我點會係法老，教主唔好亂up喎
我離長xxx仲有一大段距離

60%掉落率好高喎

幾時有活動派下結晶啊，冇新野抽都是但整關野黎派下結晶啦

賺左錢理得你

冇新野抽都算，比活動我刷材料就夠

郁d就用幾百粒

收島風星期三出阿基里斯

收島風星期三出阿基米德

黑A寶具咁撚癈既

好明顯星期三係梅林復刻啦

nigga招增傷先on9

3次 咁係咪extra冇加攻？

係就好,allin

出數學佬我立刻屌佢老母

得100粒石身家都唔知抽到啲咩

法老都有高低grade啦
尼托 拉2 妖后

台主中晒
明明係大法老

禮裝

綠膠

話唔定抽到龍娘壓黃膠

收爹啦

sorry教主

等我仲放棄升月神升力架
屌你力架

有5星唔升走去升條柒頭

sorry lor 以為條柒頭好勁呀嘛

btw好耐冇見過法老皇

係好勁
黑人床上屌到女死死下

食哂你抽到返啲女

教主只要諗下龍娘係呆毛外最多版本就會海闊天空

所以唔會係我天文台出現

好養生

佢3x隻五星未？

齊曬啦

收到風FGO執粒

好難想像FGO會執

出FGOX

萬眾期待既女帝都未出

FGOX首抽

遲啲要俾錢買dlc開pool
唔比就一世抽友抽

新宿二丁目體感書頁好刷過情人節40ap

btw多謝ipad寶5突寶石csor幫手快刷

有冇風收

女帝

白色情人節！亞基里斯登場！

每日幾燈

舊劍

白情梗係出舊劍

YES 同呆毛一樣 咖哩芝麻 廚力放出 直感 全體b卡 冇幕間

飛哥Alter

一定大把女抽

ost到啦

就算係咁都應該會俾腐女推到上營收第一

ANDEE話寶5

舊劍靈4卡面圖學閃閃脫上身

成班gaylo...

圓桌粉都算基佬?

諗起都正

靈一頭笠加風王結界 靈二除頭笠加解風王
靈三多件綿被 聖劍發光加特效 靈4卡面除下衫 又可以收錢收到笑

又唔係不懂人心既呆毛

北市一名林姓國小教師以輔導學生之名，搭訕張姓女家長。

張女的老公發現妻子和林姓男教師互傳
「咱們的馬拉松瘋狂做愛床」、「發抖浴室床頭燈」等曖昧訊息，
一問之下張女才坦承外遇，並寫下自白書交由老公拿到學校舉發林師。

張女撰寫的自白書中，
將兩人經常到學校附近摩鐵開房間、林師訴說的校園八卦都記載的一清二楚，
林師隨即在校長同意下退休，讓張女丈夫氣得將自白書寄到監察院，沒想到林師不認並反控張女夫妻妨礙名譽。

新北地檢署調查，發現自白書內容中詳述林師身分證字號、女兒生日等，
判定內容屬實，不起訴張女夫妻，但林師和張女的通姦部分則另案偵辦。

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

有陣老人味ahshanqnjaznsnjdkdlwlla

果然係台灣

文章頭係咪爭左一個字
咁樣我俾唔到分佢

點解係新北咁撚淫賤 成日都有風化新聞

原來下面有
新北,得一分!!

台仔夠ON9 做完又唔比錢 比人唱通街仲拉埋去坐花廳

台妹咁大波白痴
台仔又咁鳩弱智,控制唔到下體

致電舉報詐騙熱線 2332 0101;
或
電郵至 oicfit1@swd.gov.hk 或 oicfit2@swd.gov.hk舉報。

千其唔好咁做

人類總是

吹水post

養生係咁 好似係

嗚呀

軍曹係咪想死

禁不住伸出雙手...

做狐狸手勢

MIKON—!

又有人唔識貨

5點了 又冇新野

等天草上營收第一

悶

你覺得我真係真心笑佢紫色bbabcbxksskaknssnbqjqjknx

有錢都唔係咁晒丫

MIKON☆

幾可愛

月廚嘅野...

早排先出完天草單PICK

難分真與假

係大家既祝福同見證下
紫色老...大姐姐已經陪左我3個月了

咁ok未

原初之火短左啲
赤王對波細左啲

下次活動係本能粹宇你室可秋多券

傲驕

訓院都咁好精神既

其實係鹽川知B大股東訓院
唔出野住

諗緊係咪要係amazon買guda子

好想再同大nobu瘋狂戰鬥...

唔係好明紫色老太婆有乜好
scumbag crss dskend giggles dhdhx

NOBUNOBUNOBUNOBUNOBUNOBU

爆肺都要訓成個月 而家呼吸都痛on99

冇活動打

我個名

保重呀巴打

淨係得素材換既活動同冇活動 二揀一揀邊樣!

強烈要求種火同神腕轉哂做Nobu

素材咪重點 你唔係覺得依度D人等4星角開飯掛?

Nobu alter

之前廢極都係新野

11月果陣pick過

我意思係之前d野幾廢都係新出 天草呢d唔會上到排行榜掛

唔係好明平胸同蘿莉有乜好